炫耀曾殺害1歲半男嬰 兇手出獄後被憤怒鄰居砍死

17個月大的男嬰石智明30多年前被母親同居男友虐殺致死。翻攝《太陽報》
英國一名殺嬰兇手服刑32年後前年出獄，但他竟毫無悔意，還拿被自己殺害的嬰兒開玩笑，鄰居得知後憤而將其砍殺百刀致死。

54歲的高特（David Gaut）30多年前狠心虐殺同居女友的17個月大幼子，他因此遭判無期徒刑，但於前年11月獲假釋出獄。沒想到高特出獄後毫無悔意，在一間中餐廳點外賣時被人聽到他高談闊論的說：「我不喜歡中國食物，但想點一個『石智明』（音譯︰Chi Ming Shek）」，而他所指的石智明，就是被他殘忍虐殺的男嬰。

居民聽見後開始上網搜尋高特和「石智明」的關聯性，驚訝發現高特竟然是殺嬰兇手。和高特住在同一地點的3名男子得知後決定執行「私法正義」，先將高特誘騙到家中，接著用利刃向他猛刺150多刀，在高特死後，這3人還拔掉他的指甲。

高特遭殺害一案發生在去年8月，法官最近開庭審理。被告律師在庭上強調，3名當事人是因為被死者吹噓自己殺嬰惡行而憤怒殺人。其中一名被告則坦承自己有吸毒習慣。目前案件仍在審理當中。（國際中心／綜合外電報導）

3名被告在法庭上坦承被死者吹噓殺嬰激怒。翻攝BBC

好鄰居

和高特住在同一地點的3名男子得知後決定執行「私法正義」

異能仨

有時坐監都唔足以令呢d人反省

雖然嚟三個都係痴線佬，但係絕對好過殺BB個個

若未傷害夠,就用一對手

明明係唔識 衹不過係鄰居 都會咁撚正義

正義 執行

接著用利刃向他猛刺150多刀，在高特死後，這3人還拔掉他的指甲。

死左先拔有咩意義

唔評論行私刑, 但佢依D 毫無悔意的人都可以假釋
完全表現到假釋依個制度究竟有幾ON9

戰利品

稀有材料: 兇手的指甲

替天行道既偉大人類

Punisher

無罪

如果佢三個都無事真係幾諷刺
佢地就係因為制度垃圾而殺人犯法
因為又因為制度垃圾而無事

有無人記得佢？

唔係若被傷害夠咩

如果有人隊冧佢，睇怕係真正終身監禁

即刻諗起月黑高飛